KFC無錯，為左響應環保請自備飲管

一支飲管只需要不多於$0.001就可以響應環保
愛護地球 人人有責